［另類音樂推介]有無巴絲鐘意聽emo rap???

btw r.i.p lil peep

成個astari都係
結他sample再加啲vhs effect